[魔鬼校長]教師跳樓亡又再一次印證華人係唔可以掌權

權力使人腐化講到口臭
一早有研究指出當人愈有權就會愈冇同理心
仲要係華人耶撚中女做校長到今時今日死人先驚覺有問題
真心想知一個社會有幾病態先容忍到冇機制制衡校長權力
唔好同我講乜柒校董
華人最喜歡搞小圈子玩裙帶關係
校董咪又係一堆人圍威喂

老師任由校長魚肉
居然可以完全冇得抵抗
老師最少要有權對校長提出不信任動議
再由獨立委員會調查啦

究竟今次老師跳樓死
可唔可以促使學校改革
就要睇華人自己造化喇

華人唔會明白

真係血源詛咒嚟
共業大家一齊受啦

如果係工作壓力，其實轉工咪得，點解要死。

係肥婆唔可以掌權

無錯

例子：
喇沙副校西坦

有料爆？
根本全港都有呢問題

女人
耶閪
中年

呢個組合根本就係敵基督

1 華人唔可以掌權
2 女人唔可以掌權

2樣加埋就係社會既文明破壞者,不斷製造問題,成個社會將會不停倒退

華人、女性真係製造咗唔少「罪」，如果大家對「罪」嘅定義仲停留喺殺人放火偷嘢強姦嘅話，真係太年輕了。

真正嘅「罪」，係否定美好同良善，並將之扭曲。